[有猁可屠]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1173]

樓主諗左幾耐個TOPIC

slow

Fast

福好似傷？！

Slow

有猁可屠！

快

好搶口

馬近排咁廢 sob擺明換佢出黎踩下草等佢反省下

利猜得好好以為贏緊

妹屌鳩隻馬

福傷

唔好燈

又唔見你哋屌屈dee

想睇馬達

喂！ 尊重下1001啦！

未完場就咁搶口

一陣追和就好笑

仲有5分鐘 唔好咁串口先

未完場

妹其實漏得幾靚

卡中柱

趕住派飯姐

樓主1001咩

個topic 代表利cup硬

卡叔

直接返更衣室

搶

岩岩想講

馬唔為意

般奴今日個態幾FIT

搶口到

唔係

贏咗先出搶口post啦
等班垃圾冇位入

卡叔中柱

樓主

屌你老母臭閪屈dee關曼聯撚事咩
你唔撚好係到認親認戚啦

講得好

卡

無啲尊重

中柱

普巴真係屌唔到 自從經理人件事之後

2場波都中柱卡叔
都係般奴助攻

白lin:

屌

卡狗

冰狗又標甩

C7

仲B for boy

明明唔係你1001都搶，小心佢好似佢個名一樣

你肯開我推你嗰個

卡叔靚到，慘

等咗兩秒，做乜個網仔仲唔郁，原來唔入

中柱啊卡叔

Awb場場踢足，仲跑上跑落
睇到都覺得攰

好靚 卡叔

Good foul

冰人有腦

頂得好靚

白lin呢下抵讚

曼區風紀

算啦 佢咁快

跟

1001唔開㗎啦

幾好笑

原來BBBB呢隻賤種狗

好撚型個頭槌

白lin扯到
心諗快d吹罰啦球證

卡叔可惜

笑撚死

般同卡啲走位好有默契

跟返規矩嘛

你開未呀

癲軒神救

唔算得
而家我叫你開

今次支持

浸冰水遮

惡到

Bruno 球罰球

block撚左佢

如果曼聯d人斬波唔係咁西
卡叔一定勁好多
次次都係得般爐斬到

關閪事咩
橙x神xx 成撚日都叫人尊重1001
搶住開POST 柒唔切 呢啲對白佢自己講開

同級數係易夾d

TAA廢到癲

卡叔個頭鎚好撚靚

食腦嘅人知對方做咩

屌咩想玩嘢

拉停好過自己自轉

全隊最有球商個兩個

仲有次換人 2個

佢嚟咩

牙冰真係笑撚死我
就來拉爛人件衫

網頁卡 用手機睇
手機卡 用網頁睇

做乜L

哇普巴差d搞事

傳後左少少
傳返前d易頂d應該入

普巴向龍門頂痴撚線

普巴呢下如果入咗真係買定機票走都得

我見你好似唔係波台狗又生面口先開
如果你想開返就一齊過去

卡叔好型呀
真係差d

普巴搞笑？

卡叔個球真係超靚 入咗唔使㩒鐘

燈到猁狗反cup樓主會唔會俾人屌死

唔係癲軒唔通古斯錫。。。

佢係咪想own goal

siu4

甸軒：keepppppppppper!!

卡乜撚野呀
返大陸啦

Pogba

泰利斯啲early cross 幾好呀

唔會出架啦

但少出呢

有得出咩佢

向龍痴線

要入波

好似係前面有人頭頂走

你個post幾搶口 是但啦
我成日同連互屌嘅

4分平安鐘

話時話好耐無見佢 傷左？

癲軒又救

alisson成個紐亞咁
出到勁遠

佢想頂撚死Henderson

適應要時間, 而且肥梳踢得好

比Luke Shaw 逼返落後備

普巴係咪又上腦

普

開始要撳平安鐘

頂住

Pogba做咩鳩

POGBA 最後十分鐘好危喎

普巴冇晒d散步妹波

痢條防線咁出 個龍唔出D比人long through ball就收皮

Shaw呢排太強

Shaw個態咁好 都幾難有正選

但係無乜霸氣 好騰雞咁

解放型左閘

普狗

生生性性頂埋佢

頭先光頭佬同文尼又唔見比牌

唔企出啲我地福仔456咗

@23 上樓

妹又發癲

今場佢踢得好㗎

大獲

普巴係咪痴線的

咁快開定搶口post

普波咁樣輸個罰球

逼到BW已經返左U隊

普自己頂返自己個犯規

一陣taa入罰球幫埋佢起機

妹開始上腦

般好型又指揮

馬達靚波

2鎊

可以下場出

普係咪知道一定無motm就亂黎

同上季B.William出個陣一樣

無睇半年
後場無再怕迫搶，技術好好多
但係前面進攻都係差d
普巴福仔比想像中重要。。

買到人bw就要借出去

頭先個球普巴想頂返比甸接呀

贏

妹自己又頂返走
製造表演機會？

但shaw d防守仲係差d

搶開po嘅結果

ft

右閘

點解係b18嗌人嗌波 m5死咗去邊？

FT 有猁可屠

完

milner又剷

終於贏

Yes!

Awb個位冇後備踢死佢

垃圾猁

開心！

仲有冇人屌妹掛住整頭

一夠鐘就吹 球證黑到

有猁可屠

BRUNO

無影到你又知無

你睇cctvb?

般奴呢25分鐘好撚掂 罰球, 迫搶, 差D 助攻埋卡叔

準備四強屌蘇狗

屠猁滿門

BW右腳比佢試下打右閘啦

利物浦輸波，好!!!

完場 賀賀佢
樓主，pin this！

好耐冇贏過利狗

靚波 搬爐

般

求下你唔好四強出局

SO蛇 16強會唔會抽中熱狗鏝城李城

成功殺馬會

Bruno不離不棄揮手區

係主場贏利
係幾多年既第一次贏

殺利呀

輸錢聽朝無早餐食

弱隊殺手 名不虛傳

英超曼聯又反cup一場
唔到四強唔會輸

好波！

我普又贏

LM下場抽到軌

超好表現

對西咸

屌打垃圾痢

對上一次贏猁係幾時

正皮比topic

踢損埋另一隻

下輪對西咸
耶子

係喎好似本身已經抽左

不過證明馬會睇高一線唔代表穩贏

輸波係咩感覺？

般奴勁撚到

抽左la 主埸對西咸

Post Match Survey

般狗又對住弱隊刷數據

有無上場高普話我曼縮後嗰段野？想笑

歐聯32強輸咗

屌，情願要返2分都唔想足總贏

係咪sob上任後第一次贏猁

推

今季第一次贏BIG6

卡叔又90分鐘 會唔會好快殘

sor 7咗

猁狗又輸一場

高普同普巴咁好傾

我覺得自己好撚小氣

大家都有個普字

贏猁狗

咁我想足總贏好過, 仲要係猁狗

係

高普輸波但心情唔差仲走去揾普巴傾計

Burno~ Burno~ Burno~
Came From Sporting like Cristiano
He goes left He goes right
Makes defences like shite
He’s our Portuguese magnifico~

Laird好似勁d逼到bw要右腳打左

你係

贏猁就係爽

明明聯賽都應該贏到

唔敢得罪你

不了 痛到仆街

訓晏d唔洗食 我輸埋午餐錢

關你撚事

Bruno球罰球入左 我大叫
好耐無咁high

福咪撚傷

又中英超？

猁物浦輸波，好！

要整一個list寫如何先算利物浦

笑住瞓
晚安大家

平常心🙏🏻

幾球機會
今場好早逼到fabiinho 拎左黃就住就住都差好遠

快啲死

WESTHAM 算好啦

同上場普巴一樣咁high

福係唔係傷左

好波
c7點解會搵唔到隊踢
般cls
普除左最後個罰球真係值motm
希望福唔好傷

停賽啦屌佢老母 惡意大叫可以罰得重過落腳

中段都縮既
得廿幾控球
明明可以控定個波

$400跌得好

最後影到佢指揮隊波型到

諗起東張西望咩發出一種比較震撼性聲音嗰條片

d小動作真係多撚到呢 呢條友

般奴講英文幾好
球free kick原來係卡叔叫佢射嗰個位

死利狗

SO蛇又踢利狗出局

般隊

Bye bye Liverpool

cavani 200k 架
佳歐俾得起唔多過10隊

福有冇事

SoB

贏完猁 fa cup完成任務 可以出局

希望福唔係大傷

唔想又見返隻閪馬

球場咁大其實冇乜所

我都聽到係咪屌普巴

唔用bruno做支點即刻dynamic咗
用死bruno反而隊隊都釘死佢

我哋猁物浦輸在太善良

有冇咁神

ole ole ole ole

米拿狗咁撚老都咁勁

未做過
今日點都要賀賀佢

臨尾卡叔咁都唔入 慘

Laird反而借走咗，bw就仲係一隊嘻嘻哈哈，食幾多著幾多，真係整定

個下頂得好撚firm
係中柱

屌你老母下輪又打英超隊

第一次戰果滿意度比10分

召喚m子post match survey

bruno

咪又係唔出

馬後炮咁講 2:1可以換Fred般

本身想俾普最高分
但最後個幾分鐘

出咗啦上面

抵啦死猁狗

廢物浦！

好多不君子行為

西咸呢排都好咗 又係難踢

跳得高到

估唔到蘇狗今場換人咁正常

Btw又反cup

卡叔：幫幫手，你唔入我比人屌架啦

卡叔呢場證明體能仲有係度

跑咁多踢足

鏝狗應該打到4強先見到英超隊

你老母正臭閪

成個空中霸王咁

戰犯點都未到佢
一對垃圾中堅真係

有卡叔都係差好遠既 前面開路 cool波又穩 高波又停到

後場串連上前場啲波都係好曳 好似斷開咗咁。
後場一俾人迫埋嚟 無乜人幫波 就掘上去 之後又俾返個波猁。
不過贏波就好了 可以笑鳩啲猁fd

文尼狗紅埋就好

雖然贏波
但猁狗講緊本身5場入得1粒
都可以失2球

Bruno Fernandes: “I know how much this result means to the fans so I hope they will have a good week!” [bbc]

賀一賀佢先
糖狗死仆街

攻到佢老母喊

呢張正

我都係

幾時抽下round
等睇蘇蛇臭手中鏝

Bbc攞般奴同簡東拿比

下場摩狗守和Klopp就ok
Klopp好似格食格食住摩狗

唔好俾痢狗起機

臭你又奶

有d似之前朗隊咁
一打返好d就做十字軍

點紅呀個下

抽咗喇

你咁講嘅話射碼鬥大聲就得啦

轟鏝上上籤

Solskjaer on Rashford, “His knee was bothering him, so we’ll see, scan tomorrow.”

最差麥湯最好福仔

Say goodbye 痢

今季猁狗有無輸過possession?

明明樓主係巨人Post戰神嚟

利物浦主教練高普（Jurgen Klopp）稱，曼聯有很多世界級的球員，卻收縮起來防守反擊，這讓人頭疼。

高普對《BBC體育》說：「我們這場打出了配合足球，試圖做到這一點，並迫使對手回到自己的禁區裡，這個世界上你能面對的最糟糕的東西，就是你面對一支有著世界級球員的球隊，而他們把自己的一切都投入到防守中，深深的收縮在禁區裡，只打反擊。」

「這真的很困難，這是最大的挑戰。」

「你當然無法控制曼聯長達95分鐘，特別是他們擁有那樣的反擊威脅，他們有兩個非常好的破門機會，我必須說，但下半場我們也有自己的機會。」

四強先中

下，我覺得嚴少少可以紅

如何可以不愛般

唔知今場高普輸波要賴啲咩呢

作首詞都柒過人

猁幫綠木起機
希望綠木餘下賽事生生性性

佢好憎我曼，由細到大都踢曼既死敵，列斯、鏝、猁

唔係聽講比人割左蓆？

真 鞋底餅踩落去

今場打得好啲 就傷

下...mactom都得？

高普，罰球比唔比射呀？

Ole: "Bruno stayed behind 45 minutes after training practicing free kicks, i had to tell him to come in to rest cause we have a game tomorrow."

韋斯咸
鏝對史雲斯

真心 個球場咁大
除非你跑到我耳仔隔離大叫
本身提場都好大聲啦

唔好吹到咁大住

文尼真係功夫足球
去踢中超啦

輸到傻撚左？

都差？

好可愛好似同女朋友同屋企人say hi咁

賤種矮狗

仲有福仔

先祈唔好紅 唔係比人咒空難

8weeks okay?

講紅既話法賓奴果球更應該紅

今場對攻
利物浦之前幾場對手好多都鐵桶陣

希望雞湯收佢地皮
報左前年8強黑哨既仇

連啲猁狗都話可以紅

頭兩球都係對面中堅出事

太有自信 hold 波反而禁區頂失左幾下
係痢把握唔到

唔攻你又唔得 攻又贏鳩埋你

都冇不起 貼住地既

週中比佢抖下 休息返一星期打阿

第一球我失撚哂位
唔該大家咪撚再吹奏

對摩蛇唔好有期望
佢主場都係守only

嗰陣喺維拉幾中意佢想佢嚟曼聯差唔多咩位都打得ok

邊間教會

燥底程度都似

真果個隊長都唔識講呢d野 俾bruno做啦屌

屌你

第一球好似係米拿狗嚟

防守hea 傳波一係失一係play safe 帶波甩甩下

卡啲罰球都唔差

龜都係拍番拜利算啦

我都好憎佢

之後既post要貼堂

佢都差d入波將功補過嘅

牙朗Mentality
綠木扑少啲嘢練多啲波啦

我老母買左兩條四串十
其中兩關都係
李城3:1
曼3:2

反領

Boyfriend material

隊長一味識囧囧囧咁

一路走來
So b 終於唔洗再比人叫so9
FM萬歲

不如你睇多次 貼地

開心一日先 之後深夜閪波

binc

b仔又死咗去邊 後備都冇

咁樣炒落卡叔到 猁問吹咩

btw 回錯左隔離post

柒福打到今場表現嘅話，3分拎咗啦

冰應該截到既

但第2球真係輸到柒

其實都幾撚矛盾
又要逼我地返禁區 又話我地收縮係禁區

我就跟左熊餅

唔夠你個Ex仆街

維拉、狃狗？

動機問題 提場係戰術運用
咁樣尖叫係騷擾對方球員 點攞黎比
你玩過一啲高對抗性高質素嘅比賽就會明

最差白lin啦 點會mctom

依球唔紅執翻身彩啦

努力有回報

要吹卡叔手球

咁你係咪想派錢
唔係派比佐敦站嘅街坊你唔好講出黎啦
想比人讚你叻叻豬？

真係唔知摩佬又會諗到啲咩針對性部署對付高普

縮頭

技術性擊倒

dirty work點都要有人做

之前堅尼先講話同大帝比有排

普巴企埋過去俾佢瞄，一縮頭就搞掂

場場都有兩三次搶完俾返人 下下危險區域

你都on9

冰自己on9追埋落去佢唔追應該越

今年摩二季

冇兩黃都算佢執到啦

改歌嚟

威廉武師

個球係對中埸+Shaw錯

痴撚線。明明上季拎完聯賽
今季有個小低潮，就哭喪

果個位射埋去撲到有機會執雞就真

駛撚理班傻閪咩

No Mcguire la
一有佢就low block on99

條傻閪咩太古城又去爆閘

2018年

贏到猁狗食少次早餐有幾閒

有手足走左去臭猁狗狗竇道爆閘

傳曼既中場核心 咪笑

真 白Lin百屌不成才 算啦

但個球我覺得包越位個白lin大罪啲

如何才算真正贏利物浦

笑死 姚明troll樣咁

求gif

禁區頂印象呢場都失左兩三球 係有d危險

堅尼屌佢對big 6 冇表現
今場就入罰球俾佢睇

包完仲要360

邊條戇鳩呀

Shaw有望條防線，應該想裝佢

咪係我地哭撚左好多年啦

daddy追打落水狗啦
個勢都係同鏝鬥架啦

唔講以為啲利狗年年都有杯捧

多謝Thiago

佢話要贏到冠軍先有得比
係合理

第一球係米拿跳

麥湯中路帶生個波轉守為攻成功率好高

仲要差啲有助攻

班傻閪狗竇整到即討咁
連個竇口都柒下柒下

第一球佢好大責任 但係除此之外無問題喎

入坑到而家終於俾我見到贏猁狗

白lin麥湯下半場出返黎都集中返好多
算係咁啦

摩 vs Klopp
5L 2D 3W
摩狗俾Klopp食撚住

佢比高普食住 難啲囉

仲要d 英文都幾好，聽得明

其實可以俾多張黃
我地係咪又要空難？

好彩普巴都縮左 如果唔係國米

三點可以去黃viu睇埋巨人先訓

好惠心會聽唔到
佢個動機係閪 但0作用 咁鐘意叫自己叫飽去啦

擺明要人唔要波

有卡狗唔洗睇馬狗真是一種福氣

白Lin慣咗送分

文尼真係狗嚟

等巴士

馬會啲盤好閪
上次對猁開我曼下盤
今次平手盤猁有成兩倍
明引賭仔落飛

真，睇得出呢方面有進步，我曼就係差咁個可以由中後場帶生個波

咩咩太古城 早排爆過一次

咁仲有一堆人圍到爐嘅
一堆話巨人Mappa畫得唔差
一堆話巨人Mappa畫到一Pat屎
樓主最出名係
有人話唔係咁差啫, 佢就話人用屎眼睇嘢
俾人割蓆係因為佢話有得揀
希望大火燒死人嘅係Mappa而唔係京阿尼
不過開Post追擊佢嘅都係個On9仔嚟

牙朗style
自己加操

贏冠軍靠成隊，一條友做得d咩
唔通真係聰明仔勁過謝拉特咩

幾球右邊half space比人搶埋波
又關白lin事?

最好打和啦

你咪講有Thiago真是會更勁

今日唔得
可能人地預左佢會推個波上去 捕住哂d位

係當然佢傳波係有進步空間
防守coverage亦都無fred咁好
但今年進步咗好多
由守轉攻個下明顯有落功夫去練

開始明蘇蛇點解唔出vdb住... 節奏真係跟唔上，打少個咁

方便笠水

收嗲啦P牌仔

下場出馬狗你嘆
卡叔好似連出兩場90分鐘

是9但，都係柒

嗰陣黎到曼應該走撚左

要紅Fred啦 想踢膝頭

你仲on9

唔縮就變罪犯

@阿冰

個topic有曼聯
真係好易混淆

冇咩作用

縮頭呢下佢地應該有夾過

走blind side點offside trap==

其實係紅得文尼狗啦屌佢老母

猁迷永遠不敗 輸撚左咪推下場比賽個post

對鍚菲聯俾馬狗踢下都算
對阿狗咪撚出佢就夠

全波台得佢地係咁

哂靴踩死腳

屠利正 瞓覺

咁撚黑心嘅
但mappa 都畫得唔差喎起碼文戲上我覺得幾好
係同咒術比差咁啲姐

Btw 懷疑比佢扑左 踩到上心口都唔覆我

癡線 咁又真係玩大咗喎 邊有人會用火災咒人

佢今年有射身轉身個招
場場出幾次

星期三晚又西波

卡叔是咪仲係keep住正選全勝記錄？

Locker on9仔

但佢意識幾好 出多d就會更好

呢件已經唔多見係曼區，係咪俾人屌走咗

上半場有下one two俾福 有d疤狗feel
肯定全隊得佢同Mata會咁樣俾

Bruno Pogba都唔係果家波

但佢呢d波要夾

Vdb去鏝 疤狗應該即插即用

嘩，直紅都得啦

仲唔夠咩

馬幾時生性
妹漏俾佢唔去走一球
卡叔header個下又唔現位又唔試off ball
最尾Bruno遠過佢追左邊波仲快過佢

有分析話thiago唔撚啱gopro啲波
因為thiago上腳hold波但gopro要快
隨時黎我曼matic個位反而啱佢玩

[焦土大法好] 曼聯 對 利物浦 3

#704 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

掩耳盜鈴

猁狗今季thiago正選5場
未嬴過

識咩 呢啲叫正義飛鏟

兩三年冇見過

好在係Fred黎夠硬淨

撞牆嗰球想再橫傳俾卡叔，佢自己快腳挑龍仲好

條閪仔咁遲出嚟都唔跑多兩步 正閪仔嚟

牙fred一出黎係咁俾對面老強

呢件黑人唔會紅㗎喇
箍頸起爭都冇事
blm

真曼

locker曼迷？

而家啲利都係咁講

之前幾場出嗰時已經覺得唔啱依家咁踢
同馬達同場應該會好返d

樓主係不嬲都on撚9

兩球亮點都係小組滲透 同曼本身打法係唔算好夾到既

有球回防唔夠撞
上場對富咸好幾次都係

就算佢去番上年6月個form都好

佢一日唔執second ball 無意識follow執雞
真係點都唔會再進步

曼無位啦 中場而家咩類型都有

喺賤種猁狗眼中我哋做乜都要空難架啦

Block9呢d仆街啦

BTW迷福黨苦盡甘來

Bruno Fernandes: "I work a lot on these kind of goals. Free-kicks, I tried, this one was good. Edi [Cavani] before the free-kick told me 'try a hard one on the side of the keeper'. I tried it and it went in." #mulive [bbc]

推撚左成個月個舊post 都知啦屌

屌你老母...原來on9嚟block撚左你算

好在有跳
整多個阿倫史密夫就死

❤❤❤

提提大家
風火輪繼續突破高點

俾佢個巴閪同鄉廢狗撞到仆街

慘 佢都係搵link 睇波

上之般奴叫普射遠柱？
今次卡叔叫般奴射遠柱

體系球員
佢淨係打走位 first touch 同呢家隊曼真係唔夾
最多係防反駁腳波上去

趁人少少睇唔到掩護你走先

上次我揀錯蝗字俾人鞭足幾個PO

反而3:2卡叔頂完中柱個球先叫左出黎
領先一球永遠最危險
連續兩場踢足90分鐘

勤力到幾正

撞到彈開咗

隊波真係越黎越fit 幾套唔同陣型可以match落對手到 深度又夠 特別係中前場 個個球員都有特點同功能

唔撚想睇佢

季尾一次過4強跌杯+爭四

文西

卡叔見佢跑到冇咩氣 下場應該又要見馬屌

咪玩 有Thiago駛咩McFred兩個一樣既

狗餅巴不嬲打開蝗字成個曼區邊個唔知？

會員文西本人嚟

開心一日先

靠校長推薦信入黎

文西都要搵LINK

文西都要搵link睇

差緊個前鋒，唔想睇馬災

畫得有好有唔好囉
咁佢地頭三季食開鮑魚
第四季佢地要降格食啲冇咁好嘅嘢係嘴刁啲
但唔會係佢地口中嘅食屎先囉

好似仲有球比占士米拿飛機左都係白lin頂？

巴打會然名

仲要用macbook air 舊版

人地一個Thiago夠我地mctom加Fred

Lindelof 好撚廢

咪唔好睇我曼

今年都係爭四架啦
盃賽有蘇蛇
場場四強出局不是夢

衰過都唔爭在多一單，我幫你頂埋佢啦

Amigo講西班牙文？
艾利臣3球都失遠柱

佢都要上網搵link

牠隻蝗脚露左出來啦
仲想洗底

vds都要賣人跑數

咩叫亮點？

感覺上佢宜加有d似當年卡叔
淨係睇呢兩場打曼感覺似控制節奏
好似都無係拜打得咁好就真既

福傷勢嚴唔嚴重？唔好有咩大礙
Btw今場表現唔錯

見撚到佢就燥

其實當年係簡東拿帶起成隊
跟住先之後先有之後

英超第30輪開始輸
最後同愛李爭四

福生性真係好重要

文西睇嚟真係好唔掂 好彩仲有錢上網

已經好努力咁融入曼區架喇

講中文
對住普巴黎射啦 射佢老母死力架

果條撚樣仲夠膽話自己睇cctvb

係足總杯爭歐霸

Cry.

強烈建議買黑腸換走lindelof!!

今場好集中

我見到你都燥

實係要寄錢返鄉下嗰種

下半季隊波要延續強勢
馬仔踢返起都好重要
望佢對錫菲聯入波拎返啲信心好過

原來差唔多3年冇贏利

大家咁話

就算射中普巴都有機會高角入
不過，波已贏理撚得佢

有卡叔你睇算執到啦 木狗又贏

佢鄉下係荷蘭

google translate 話係 highlight咁解
兩球特別印象深刻 唯二兩球記得既波

R mcd wifi

雪完一場即刻好咗

係咪係酒店無波睇喳

你曼區風紀moral standard係高啲

有無波揸

而家少左打三中堅

有人話貼地貼左係邊

岩
我一定mon 能實佢
實會再有出事嘅一日

大家點睇shaw 上場motm
今場走失兩球salah 贏唔到既話 是咪做硬戰犯

Eq咁低

你個風紀職位比人搶走左啦喎

證明佢係一個念舊嘅人

喂咪撚呀

第一球冰問題

唔太覺得關佢事

左腳貼曬地wo ching

真曼名叔

唔知點解呢到好多人吹奏
整體係好左
但明明防守仲係差d

你都幾撚賤種，唔撚鍾意佢咪屌佢囉，點解要學埋死猁狗啲衰野咒自己人有事

發現左打422/442仲好

@狗西

綠木返到去

macbook air 個mon 得720p

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌

我唔係風紀

之前有一輪靠三中堅起家架

隊波開始成型，多個可靠小傷嘅中堅同當打右翼會比較好

想屌綠木?

左腳貼地？

防守好好喎

下場又腳軟

係 但一定好過冰人
So sir點解仲死攬冰人 條友勁唔穩定

開始識發揮哂般普

可唔可以買件翼翻嚟
爛牙佬都好呀

呢場冇大巴，防守多左空位都難免既

餅哥依家咁謙

唔出冰就要出B仔

網上resolution 差唔多

其實開始失球個場 點解班人仲係後場玩波

走甩左沙拿幾次
有球唔係癲救到，沙拿戴帽了

?????

想屌大佢個鼻孔

今場第一球 條防線裝offside
Shaw有睇住條線
白lin 唔跟隊
點都關白lin事

第二球 Cavani on9失控球
條防線企位亂哂 關shaw咩事

點樣防守差d

兩件都伏伏地
換個正正常常中堅 下下大腳清應該唔難姐

呢下真係黃就好彩，文尼條撚樣順勢辣埋去

餅爺自從失蹤完成個人變曬

幾時都咁謙虛，跟蘇蛇學唔好撩事鬥非

上場唔見你咁講

其實b仔塔龜幾好
雖然冰上場勁
但柒既次數仲多

下場想睇james馬達halo

我不嬲都屌冰人啵 歡迎起底

以前都出名包容喎

goodbye and thank you halo!

睇理性足球 442係防守其中一個最好陣式 有d似馬體會咁

果一個月一定經歷左好多野

halo難啲喇

係德國過得好嗎

綠木唔入球 就會比人屌獨食
希望佢改善下

有VAR條仆街紅左 屌

坐下後備都好

沙拿係條邊線cut入去
好難mark到

你係支那衰叫雞坐咗2個月出到黎唔同左喎

下場唔好4點得唔得

即係球盲

睇住你地講波邊

可能驚拜利易傷，所以兩個輪住用

最尾攬個下

你傻鳩黎

睇返隔離狗竇 車鏝痢都正常d唔敢咁串 係得隊垃圾妓仲咁臭串

呢隊要先失波嘅曼聯
後追信心都幾強
可能輸過場6:1
已經冇野可以再輸得咁肉酸

* -> o -> O -> @

叫雞邊駛坐兩個月

你呢個on9收嗲啦

on9仔嚟

o你老母臭閪咩
陷家剷啦你

屌到直腸流出

@即係點

我係佢地都縮返入老母閪算啦 上半版都未上得到，想搵佢地戰績都要google 完再碌落啲先睇到

好在無出mata/lin，唔駛完場又狗咬狗

舊💩

好似上場debut 唔使鏟雪算係咁

月尾要幫妓起機了

Trent Alexander Arnold has now given the ball away more times this year (287 times) than any other player in the whole of English football. The next highest is 126times from Tranmere’s D.Loyd-McGoldrick.

so sir唔好再提議後防後場搓啦
無料又搓 今場失勁多波

你冷靜啲先啦...

你理隊排第10嘅中游托咩
咪由佢地 17年黎都係咁架啦
季初打飛機 季中崩盤

唔係我嚟

害撚死佢

對猁狗點出達，法賓踢撚死佢都似
至於廢連都費是講

屎眼越嚟越闊係虛無d

唔係剩係睇失波個兩球嘅
除咗呢兩球仲有幾球走甩，沙拿今場射咗4、5球有威脅嘅波

邊個揸機

見到癲軒龍門球開短就驚

如果dean真係唔建議 但奈何大腳前面又未必拎到

傳說中有個境界係玩到脫肛

車竇都會講下話今場好好睇 撚狗食屎 般好勁咁 妓竇仲覺得自己好撚勁用343守和等pogba輸12m

屌 我依家都唔敢講食硬妓la

Agger d Costa 都好過冇

你斬上去都係失姐
冇人執2nd ball

放番出黎又叫過

我

其實今場後場build up做得唔錯

我寧願大斬好過搓 你有眼見成日比人迫一迫就失

椰子又復仇

睇下姐 我發覺其他隊都好算理性 係妓先咁自大

鏟雪嗰個晚晚都問大家未訓嘅你喺到做咩

Mata同Lin都係對英冠或以下先出
一係歐霸對不知名球會

係半場失好過係自己後場玩波

啲垃圾隊唔駛咁上心啦成班打飛機講空難斷腳就叻 由佢地係中遊慢慢劣囉

馬撚

炒柒佢耶子啦, 屌佢4+14走數

曼聯後防搓波個死穴就係永遠都係麥隊做向前傳果個（冇右路） 搓都識飛冇用啦

利係迫得好
不過我覺得已經搓得唔錯

兩隻D Costa 都唔好呀
尤其祖果隻好似回哂塘廢到仆街

要用手推返入去

關於搓波問題 一律建議我曼重新開發右路

屌
搵唔返XXX經刀之前猛推果個"1001"開既POST
唔係既話一定小氣佢

收皮啦 屌你老母

睇下下場聯賽咁搓法會唔會又有牙煙波先

有隻翼點都好過冇呀
唔通睇James咩

蘇蛇撚得掂442 / 4222咪得囉

右翼等新仔成才啦

邊到有得全場重溫？

好難打
難打過痢鏝

對痢鏝最多咪輸獲金456

對Westham Burnley 修呢d 打盃賽咩賽果都極辛苦
分分鐘俾對面踢傷幾件

我只睇live

對面一冇軒狗幫對閘補位，即刻爆到傻閪咁
連awb 都撚到隻robertson 碌哂地
仲話英超最佳閘喎

原來已經月尾
係咪冇乜傳過買人

有時對面逼到咁近就大腳算啦
下下得一個指令要後場做上去咩

咁識講野

唉

有無人答我 matic換b b for咩

如果唔係排緊榜首
依度應該已經屌緊木狗格狗唔買人

依家個陣run得好地地
其實買個AWB替補就夠
右翼有兩件新仔唔會一月買啦

咪買咗件amad囉, 19m架

vdB?

係咪正式同佢講叫佢躝

[1:3]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立黑警國安死全家吹水區(1055)

你咁渣架

艾華頓啦 左腳踢右邊

出面就咁講
更衣室就話唔走以後冇得踢
好恐怖

買乜鬼呀人都冇邊幾個係岩買
暫時班人踢得叫有版有眼，if it ain't broke, don't fix it

Ole想你走定留把口都係咁掂架啦

麵解釋到佢風火輪咁多次都控制到更衣室

連麗肥佬 + Pogba呢個計時炸彈佢都暫時搞得掂

而家Pogba場場100%

係季尾再煩過姐

貴無錢
平既有牙麥百力滋

都唔係買老坑架 翼位又要有技術又要有速度 一陣真係阿狗咁搵件金章安就含得撚架
拜狗都係借黎玩下聚舊 得閒打下盃仔咋

開心到訓唔著

有信心普巴會續約

而家隊波有前景, 佢又夾到般奴雙核

無理由再去其他地方重新適應過

唔入大名單
但又話佢今日可以踢得好...又話佢係到都唔介意
似撚狗多

尊重合約精神 冇野好傾

夏殺過到鍠比人屌到

咪打j啦 準備3連敗

毒撚沙B

妹 真曼 唔好走

Nice trend here.
@manutd
win % after conceding first under OGS:

2018/19: 9.1% (won once after conceding the first goal in 11 games)

2019/20: 14.3% (won three of 21)

2020/21: 57.1% (won eight of 14)

Resilience on the rise.

so:轉會窗last幾日自己識做 無謂要我難做

B for Blaming the victim

如果賤種肯買我覺得普都係會去，始終想去皇呢樣都講過唔只一次同講左好耐。

BLM呀

一陣你買左個平，暑假唔肯再買貴咪死

唔知以為你匿喺枱底偷聽

屌佢做逃兵
次次扮嘢上咗去等個新仔中堅硬食

搵人介紹佢裝mytvsuper

隊波連So Sir都確實一齊慢慢進步緊

蝗仲養住一班高人工球員, 武肺單嘢VDB都無錢買

拖丹又好似搞唔掂咁, 留係曼聯跟口技大師好過啦

邊有錢
又要買包皮、夏撚

條友用msn

暑假一樣無
兩年無人入場，起碼蝕左6-8千萬

辛祖舊錢變咗買兩件幼幼, 慳埋啲錢夠填呢條數

惡意大叫影響對方射門 真係可以比牌?

9up你又信

佢地前面大問題過中場

嚴格計咪不君子行為囉

除非係耳仔邊大嗌, 如果唔係點會吹

到底無俾人影響到係正常定唔正常呢
定佢地呢個水平個專注力真係咁高
條友一定係勁撚大聲咁嗌

你仲小氣過我

隨緣啦 佢要去就由佢去

做人都係唔好咁串臭 遲d輸波瘋狂比人爆閘

今埸GoPro 有咩怨

但你預左今季季尾咩成績都好
就算Pogba肯續

條死肥佬實拖慢黎搞勁亂
迫曼出全英超最高薪俾Pogba
而家最高果個仲要係同隊ddg

其實最好搵到件右閘黎頂一頂 awb
但依家先買個新後防去夾 之後d比賽又唔敢搏

點解班猁係咁話自己miss左般奴？知唔知醜

揸住堆宣明會仲以為好撚有潛質

綠色唔利佢

平時啲猁最鍾意屌果啲VAR12碼越位全部都冇今次重有咩可以賴

皇馬唔係唔鐘意黑人嘅咩？

等下季大碌返嚟解放AWB

同拖舟夠fd子

Vdb 又唔係真係踢得好差
佢本身速度麻麻又成日玩插入結果唔夠人快
但佢俾球同走位既判斷都唔錯
只不過只要般奴係度佢唔會有機會上場

Ok u win

Mendy

怨自己冇12m

我估係耳邊對住嚟叫應該會有

球盲

verbally distract 應該係指啲trash talk

你收嗲啦

啱啱碌咗佢個官網
得兩個

同埋佢知自己唔撞得，成日都即彈波走，驚一上就俾人拍甩
我覺得佢咁做係岩嘅，諗番fred 第一季黎個陣瘋狂俾人拍甩就想死

希望佢可以快d加強自己身體對抗能力，之後應該會有多d信心轉身上腳

想知Bruno成材未

上過香港足總球證堂

係真係講呢種鳩叫情況

可能有上連登求link

你入左棺材

我哋19歲今日入波

你唔識野就唔好出黎獻醜
「在比賽進行中或重新開始比賽時，用言語分散對方球員的注意力」

真 Wan Bissaka 同右翼長期無配合 雖然今季叫好咗

仲有助攻？好似係

耳邊對住叫就唔係用呢條 用傷害性行為架啦

想講估唔到最近個人覺得
最穩定地高水準表現 會係fred 真係好少出錯
守波1on1 推返／傳返個波出黎 好洗好用 跑得唔慢又好氣好力

佢睇嚟今年一定要拎意甲

唔係得你一個咁覺得
曼區評分fred 平均分係高過bruno

佢都唔恨啦 歐聯就話啫

條友耐唔耐先打場好波就引到人吹奏, Baily連續幾場踢得好就要擺後備

咁我信你
不過用verbally去形容啲吠聲怪啲
正如有隻狗不停吠，都唔會話俾隻狗verbally distracted

咁佢做乜剪

脫髮問題

屎忽痕

格狗隊 Tampa Bay 打緊 Green Bay
Tom Brady v Aaron Rodgers

整埋哂啲鳩圖

層主好靚仔

學咸爺
轉下髮型

想問返咁尊重1001既樓主今日做咩咁雙重標準

改名叫halo先

官方 twitter 用呢幅圖覆保特

細個學踢波啲教練都已經同我地講咁樣係犯球例

你勁撚小氣

已經touchdown
會唔會兩隊都復興

格狗課金 pls

一陣得閒搵埋狗餅個脚CAP埋上黎BIN佢

拉莫斯好似仲未續約？
過嚟我曼打一年調教下條防線ok？

食屎狗不了

呢隻狗嚟㗎喎

屌
難怪我search唔到
原來佢打錯字

曼聯幾時開個田徑部比福

鍠係dream club+有得跟施丹(如果未比人炒嘅話)佢一定想去啦

佢主要想跟拖舟姐

普巴有商業價值呀嘛

對住隊打少個嘅西乙都贏唔到

隨時都俾人炒埋

咁又要老實d 咁講，如果普巴場場都有表現，又唔扭計，最高薪俾佢都合理

仲有普巴d防守數據近排都好似進步左，唔知同費查做左一隊教練之後有無關

[百屌丁力] 曼城 蒐 猁物浦

樓主雜種狗

冇可能唔扭計啦, 佢自己想過鍠狗個仆街肥佬又成日9up

一定要係嗰隊既球迷先開得即討？

100分IQ題
唔關你愛隊事你開黎做咩

買左波膽囉

買左波膽咁又開黎做咩？
你都解答唔到個問題
你又唔係當事人 做咩幫人地答都有

用錯分身

CLS 2月13日先有正常時間既波

頭先睇so蛇賽後訪問，佢話福狗助攻嗰球全靠bench d隊友提switch switch，佢自己都唔信福狗自己會有咁嘅vision

追擊到依家
小器到

玩完啦
唔玩啦
佢都唔肯同我玩
我個人第二日就會無左件事

咩叫尊重？
敏敏話俾你知咩叫尊重

Bruno Fernandes: "I think almost every day [he practicess free-kicks]. Sometimes he [Solskjær] has to kick me out of the training to stop." #mulive [mu]

Bruno Fernandes: "I’m always working on that kind of situation [free-kicks]. I like to watch and learn from Juan [Mata] because I think he is a really good specialist." #mulive [mu]

Solskjær: "He's [Bruno Fernandes] never happy with me when I tell him to go inside after training when he's playing the next day so he got some practice yesterday [on free-kicks]." #mulive [bbc]

Solskjær: "When you leave him [Bruno Fernandes] out like I did today, he stayed about 45 minutes after training yesterday shooting free kicks so I was pretty confident he could score one if he got the chance." #mulive [bbc]

Bruno

瞄住佢個頭嚟揪

一定係兩黃一紅，文尼嗰球要直紅

利狗d光頭佬有不死人技能你唔知架咩

一季matchday income已經110m

福係咪轉左人格
係咁交波，單刀用掃把腳唔9 ban龍門

可能比費sir電話屌過

在邊線摩打腳令我諗起C朗影子

未入4強既蘇b好強大

泰亞高條撚樣好多小動作
有啲乞人憎

改名叫柒頭神經刀

瞓咗無睇 mvp福打成點

老老實實卡叔係咪要續多年約？

球王福

22年先完

將呢份熱情感染多啲隊友

係邊到quota出嚟？

睇蘇sir訪問直播 最後個句唔係咁講
應該類似係pretty confident he could shot on target
冇話佢會score one if he got the chance

Twitter d quotes成日加鹽加醋 幫人打哂飛機

識比波
好撚安慰

訓醒睇精華 以為自己發緊夢

咁都好啲

好似係一年死一年生

下round會中車定熱

西咸呀， 抽咗啦

福仔入嗰球， 佢個反應high 到， 條友真係波牛黎

咁樣睇波死都死唔掂，間唔中整場4點

Your Ratings: 1,221 voters; 18,315 votes

6.14: Henderson

6.67: Wan-Bissaka
6.03: Lindelöf
6.44: Maguire
7.76: Shaw

6.19: McTominay
7.91: Pogba

7.84: Greenwood
6.29: Van de Beek
8.57: Rashford

7.31: Cavani

8.05: Fernandes
6.64: Fred

8.38: Solskjær
8.12: Team Performance

反福又豬

vdb踢成點

屌，一偷懶唔睇就入夠3粒

其實睇到so蛇d波改進緊 只係仲未夠咁解 同埋係換人有時神經刀

又一代任開始就推返普巴打進攻 開始重用fred 減輕matic個疲態 加上佢好體能 唔傷基本上有兩個中場選擇

正式上任對強隊打5後衛用占馬福打反擊 唔差 用左半季lin p 加上普有傷 見唔對路簽般奴攻中位 加強創造力 下半季對中下遊搶分保4

今季出5後比熱大炒 之後好少出5後 出返4後陣 仲試埋普般雙核前場進攻

之後如果可以多d有陣地入波會更好 對強隊好多時都係反擊多 但上場對猁都只係差少少 比上季比人射廿幾腳已經進步緊

發現其他人入波cavani都好high
以為佢黎垃圾曼收人工養老，估唔到仲咁有passion

Vdb 點搞呀

性格好難改

卡叔無名英雄嚟
第三球都係佢逼贏番個波先

等下季，唔急，不嬲唔係個人球員

睇Greenwood 個ig 先知佢真係好大壓力
個揮手原來係比 haters

本身屌佢上半場兩球獨食到咁
原來想快d 入波屌d haters
入完之後即刻有返傳波比隊友
咁就解釋到點解呢排咁獨

fred都救得返, vdb算得乜

狗吠都唔驚照入

福見到卡叔開波就屌左2次綠木獨食先俾波炸
下場又打回原形

琴晚福d 盤球推進變左第2個人咁
fit 就可以好似琴晚咁犀利
唔fit 就可以好撚好撚西
兩個極端
如果可以平均d 就好

擺佢打防中就不如賣走佢

隻猁

琴晚快撚到
本身都唔覺
褔同木一放就甩曬

福柒啲踢波動作越嚟越似阿朗

屌你老味獌聯近一兩個月好撚多場都係0400

So9話福狗大傷

幾乎一場製造一球

琴日場波利d閘學晒我地d日閘既問題

0.012

我都擔心佢
正選10個都夾唔到咁

以下係個人睇法, 一齊和平討論下
個人覺得 vdb 太唔上腳喇
令到佢功能上好有限制咁
分唔到邊, 長傳唔到
只係可以不停one touch 短傳, 最多都係中距離傳波
所以而家淨係做到駁腳咁

我地而家既打法大部份都係比長直線, 或者禁區頂左右射波
佢既打法係不停小組配合做波
同而家個體系好似唔夾咁

般奴終於遇到個知音
無論係心態同走位

尋日踢好左就傷

公海見返好似費格遜年代嘅高登咁，一片狂屌曼聯就賽果都未洗睇知道贏波

depay係木ig留cm
真曼

都未scan

吓

綠木ig

你就想佢大傷

依家曼聯打長傳，好小係咁傳入去
所以唔可能踢攻中
佢想多D機會可能要練好轉守為攻既能力

上半場有球防反快攻，佢喺右路帶住個波無啦啦停低交後，我既反應係

串

你漏咗個級數

無人follow

其實近幾場有樣野睇倒算幾安慰
後防build up play呢下開始似樣
比人high press都有能力慢慢搓返上去
左路唔得就回中間轉右路去
排陣上鐵膽出左黎 開始夾熟
Fred Mctom Awb Shaw呢d開始有信心上腳會做少少突破
尤其麥湯都幾癲 d護波進步左
食完位再一推果步好撚大步
呢d位唔覺唔覺做得多左其實幫倒打開缺口
除左福馬 呢排冇咩邊個好屌

撩女扑野喎ching

中間有人走緊入去，我寧願佢試下直接劏穿佢，比唔比到就另一回事

助攻1001

馬斯亞慶祝好hea！

埸上都好hea

佢有位推入禁區, 中路同遠柱都有人FOLLOW緊

助功

助功梅開二度

助功帽子戲法

你最鍾意戴帽

Push

1001